連登仔邏輯：讀大專仲好過讀大學

?

條撚樣含大仔
唔抵得我地笑鳩佢仲衰過thei ive

連登好多含大打手
明明同SYU OU 一個LV

系咪吾gur禾地撐含黨

好G持你地咁有歸屬感添

東大＞港大

你有你繼續撚狗

鍚你都錫唔切

😐咩係東大？

東大都唔𠹌識

我成績差

但我入能大都唔入恆大

689咪大專囉